［緊急檢討］點樣應對閃光彈？

今晚被狗拉撚咗好多手足而狗都開始玩花神出埋閃光彈，究竟點拆閃光彈？

推

光復香港，時代革命！

香港人，報仇！

dklm散緊走緊都放 點應對呀

今日係鄧狗坐正頭炮，情況只會更差，香港人，頂住，反抗！

所以真係要冧點拆

phy撚你哋出嚟啦！！

五大訴求，缺一不可！

黑警死全家

有咩裝備 可以保持能見度？

P牌仔冇人理

推呢個 要諗應對方法

太陽眼鏡係咪冇用？

多謝手足肯應機

震撼彈嚟，被人炸到暈

光度應該唔係太陽眼鏡可以應付

日頭唔會用，除非室內
強光反應係人既弱點，無可能夜晚都帶偏光太陽眼鏡，不過可以準備定夾眼鏡果種，但戴左黑到好易Kick磚陣...因為太陽眼鏡原理係減光
貼單面反光紙效果一樣，都係夜晚能見度減低，不過有啲減無咁強（30%、50%）果啲可以試下，但都係幫到少少咋。

另外要提防佢爆果下既聲音，音爆+強光係會令人暈眩的，可能要長期塞減音耳塞./耳機/耳罩....

啊係仲有震撼彈，大家夾夾計仔，或者搵吓source

講明先唔好諗住扮美國隊長衝埋去執， 佢應該數咗一秒左右先掟，落地嗰下應該就即爆

咁要搵一搵啱用產品同測試使用舒適、方便度

再推

反光貼？

召換湯川學教授！

邊隻夠勁？

依個推

兩種彈生產商喺咩？咩型號？成分同原理係？

又冇人啦

其實國難果隻氣密眼罩係目前最好，面積大而且有弧度，加反光貼自帶一點反射同折射效果

現成既可以買滑雪眼鏡，本身就係防冰面反光連反光貼都唔洗貼，但而家通街難買同一副都幾百蚊，最大缺點仲要唔防彈....棄裝心痛死

老實講個殼爛咗好難睇得到， 但之前冇掟開嘅話好可能仲係用緊美國貨

可能掟半個月左右之後就會用大陸貨啩

之前睇過外國啲片戴耳塞好似都無用...

要帶埋防彈護目鏡，有冇難度

咁大鑊？！

應該點都有啲用

唯有搵D市面最勁嘅型號⋯

你聽過live band show 應該就會大約明嗰種感覺

好難擋得哂，但盡可能降低手足受到嘅生理影響

咁可以點，唔拆真係好大問題

拆條撚咩
停止街頭抗掙轉快閃同地下啦
係要冇裝同人打pvp

冇得拆
暗殺班狗就ok
全民殺狗
任何時候都係殺狗嘅時候

說話唔是咁講，敵人一切手段都要有克制之道咁先有贏面。

所以我地可以理解成改為研究強制封鎖使用閃光彈同震撼彈嘅戰略？

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

係
完全地下化
就唔會比佢地用到閃光彈
幾分鐘內解決落單狗
狗仔狗女狗宿都係主要目標

I only have negative thoughts, but still we shall never surrender ourselves to servitude and shame

師兄你講依樣嘢故之然無不可，但需要嘅人手（有決心屠狗者）真係要好多，又返去老問題到了⋯

傳說級武器 我地得平民裝
用得高級野某程度上係無解

咁樣七孔流血真係好傷，都唔知會唔會內出血致死

所以集中討論返殺狗就ok
閃光彈唔洗討論
冇得搞

最驚佢鳩開搞足全香港市民

不嬲會

鳩掉

就算遮遮到光都擋唔到震

所以先要拆，屌你老母習近平鄧炳強

兵仔多左好多新技能
對付閃光術真係唔知點好

又有三十位手足被捉⋯⋯

推呀，全民買gear自保

唔打陣地戰咪得

我認同，但如果佢好似玩tg咁冇人都亂柒咁掉，咁一般人都要有方法減少傷害

我方必定要有遠攻的武力
如果唔係唔洗玩

我除咗槍同rocket launcher 之外已經冧唔到⋯

係咪得返空投師最有效果？

Tui

繼續推！！

在此呼籲全民買GEAR，以求自保！

振憾彈點搞

閃光彈=震撼彈 會暫時性失明同耳聾

閃光彈有聲架咩？

有